08259火箭準備升空

上唔到車要等下個10年

應該上到0.8

有買趁早🤤🤤🤤

而家買差唔多

Sink空

0.25入左200000股🤪

跌緊wo清

會反彈

入得2手 lm

我都覺依家處於震倉洗盤 遲下應該會反升

0.206入左20000

班大股東佔九成幾股權 入身家都唔驚啦

火箭集氣

9成幾wor 點都唔會睇住隻股死啦

8仔黎 輸到傻撚左？

諗住 0.15 先入

頭三個 都要 BLOCK

3 隻大戶打手狗

0.152入左300000等睇表演表演

0.13就入幾手 大家星期一升到0.3即放

唔見咗幾千蚊，只怪自己冇睇清楚係P牌

同意 跟左

真係估唔到連登都有打手

希望佢地繼續推介

真係估唔到，諗住幫阿囡搵少少奶粉錢